{
  "You can get MAPO from a centralized exchange or decentralized exchange but different countries may have different policies. Check to see which would be the best way for you to get MAPO.":"중앙화 거래소나 탈중앙화 거래소에서 MAPO를 얻을 수 있지만 국가마다 정책이 다를 수 있습니다. MAPO를 얻는 가장 좋은 방법이 무엇인지 확인하십시오.",
  "What is MAPO?": "MAPO가 무엇인가요?",
  "Currency for the permissionless, digital future.": "허가 없는 디지털 미래를 위한 화폐입니다.",
  "Currency of MAP Protocol omnichain apps.": "MAP Protocol 전체 체인 앱의 화폐입니다.",
  "Get MAPO": "MAPO 받기",
  "Current MAPO Price（USD）": "현재 MAPO 가격(USD)",
  "Data Source: ": "데이터 출처: ",
  "(LAST 24 HOUR)": "(지난 24시간)",
  "MAPO is a cryptocurrency. It is the digital money that opens the door for you to access the Bitcoin-level peer-to-peer omnichain network. If you’re new to crypto, here's how MAPO differs from traditional money.": "MAPO는 암호화폐입니다. 비트코인 수준의 피어 투 피어 전체 체인 네트워크에 접근할 수 있는 디지털 화폐입니다. 암호화폐가 처음이라면, 여기 MAPO가 전통적인 화폐와 어떻게 다른지 설명합니다.",
  "Open to all, truly borderless": "모두에게 열려 있으며, 진정한 무국경",
  "MAPO is open and accessible to anyone with an internet connection and a crypto wallet, transcending geographical boundaries.": "MAPO는 인터넷 연결과 암호화폐 지갑이 있는 누구나 접근할 수 있으며, 지리적 경계를 초월합니다.",
  "You have the full autonomy": "완전한 자율성을 가집니다",
  "MAPO users have full control over their funds and transactions, eliminating the need for intermediaries like banks or any other third parties.": "MAPO 사용자는 자신의 자금과 거래를 완전히 통제할 수 있으며, 은행이나 기타 제3자와 같은 중개자의 필요성을 없앱니다.",
  "Privacy by default": "기본적으로 프라이버시",
  "MAPO prioritizes user privacy by default. While transactions are recorded on a public ledger, user identities are often pseudonymous.": "MAPO는 기본적으로 사용자의 프라이버시를 우선시합니다. 거래는 공개 원장에 기록되지만, 사용자 신원은 종종 익명으로 처리됩니다.",
  "Peer-to-peer, no third parties": "피어 투 피어, 제3자 없음",
  "You can send your MAPO without any intermediaries such as banks or payment processors. Sending MAPO is just like cash handover, but it’s online and secured by cryptography.": "은행이나 결제 처리기관과 같은 중개자 없이 MAPO를 보낼 수 있습니다. MAPO를 보내는 것은 현금 전달과 같지만, 온라인이며 암호학에 의해 보안이 유지됩니다.",
  "Transparency and equity": "투명성과 공정성",
  "User Experience": "사용자 경험",
  "All MAPO transactions are recorded on the MAP Relay Chain, ensuring transparency and immutability. This means you can verify transactions independently.": "모든 MAPO 거래는 MAP 릴레이 체인에 기록되어 투명성과 변경 불가능성을 보장합니다. 이는 거래를 독립적으로 검증할 수 있음을 의미합니다.",
  "Code is law": "코드가 법입니다",
  "MAPO operates based on predefined, immutable rules encoded in the software. The system's rules and monetary policy cannot be altered by any central authority.": "MAPO는 소프트웨어에 인코딩된 미리 정의된 변경 불가능한 규칙에 따라 운영됩니다. 시스템의 규칙과 통화 정책은 어떤 중앙 권한에 의해서도 변경될 수 없습니다.",
  "Want to buy some MAPO? It's common to mix up MAP and MAPO. MAPO is the ticker name on the MAP Relay Chain, while MAP is the name on other chains.": "MAPO를 구매하고 싶으신가요? MAP과 MAPO를 혼동하는 것이 일반적입니다. MAPO는 MAP 릴레이 체인에서의 티커 이름이며, MAP는 다른 체인에서의 이름입니다.",
  "To explore the MAP Protocol ecosystem,  MAPO is what you're probably looking to buy. More on Get MAPO.": "MAP Protocol 생태계를 탐험하려면, MAPO가 당신이 찾고 있을 것입니다. <link1>MAPO 받기에 대한 더 많은 정보</link1>.",
  "What’s unique about MAPO?": "MAPO의 독특한 점은 무엇인가요?",
  "There are many cryptocurrencies and lots of other tokens in the blockchain space, but there are some things that only MAPO can do.": "블록체인 공간에는 많은 암호화폐와 다른 토큰들이 있지만, MAPO만이 할 수 있는 일들이 있습니다.",
  "MAPO fuels MAP Protocol": "MAPO는 MAP Protocol을 구동합니다",
  "MAPO is the heart of MAP Protocol. When you send MAPO or use an app on MAP Protocol, you'll pay a fee in MAPO to use the MAP Protocol network. This fee serves as an incentive for a block producer to process and verify your activity on the network.": "MAPO는 MAP Protocol의 핵심입니다. MAPO를 보내거나 MAP Protocol의 앱을 사용할 때, MAP Protocol 네트워크를 사용하기 위한 수수료로 MAPO를 지불하게 됩니다. 이 수수료는 블록 생성자가 네트워크에서 당신의 활동을 처리하고 검증하는 것에 대한 인센티브로 작용합니다.",
  "Validators are like the gatekeepers of MAP Protocol—they check and ensure all the transactions are valid and accurate. They are randomly selected to verify new translations and add them to a blockchain. Validators will be rewarded with a small amount of MAPO for the work they do.": "검증자는 MAP Protocol의 관문지기와 같습니다—그들은 모든 거래가 유효하고 정확한지 확인합니다. 그들은 새로운 번역을 검증하고 블록체인에 추가하기 위해 무작위로 선택됩니다. 검증자는 그들이 하는 일에 대해 소량의 MAPO로 보상을 받게 됩니다.",
  "There are certain hardware and software requirements you need to meet to become a validator. You can check out the details on Run a Node.": "검증자가 되기 위해 충족해야 할 특정 하드웨어 및 소프트웨어 요구 사항이 있습니다. 자세한 내용은 <link1>노드 운영</link1>에서 확인할 수 있습니다.",
  "Besides those requirements, validators also need to stake a certain amount of MAPO to help secure the whole MAP Protocol network and earn rewards. If prefer to secure the omnichain network without building a node, you can still participate in staking by delegating your MAPO. More on staking.": "그 요구 사항 외에도, 검증자는 전체 MAP Protocol 네트워크를 보호하고 보상을 받기 위해 일정량의 MAPO를 스테이킹해야 합니다. 노드를 구축하지 않고도 전체 체인 네트워크를 보호하고 싶다면, MAPO를 위임함으로써 스테이킹에 참여할 수 있습니다. <link1>스테이킹에 대한 더 많은 정보</link1>.",
  "What is MAP Protocol?": "MAP Protocol이란 무엇인가요?",
  "To know more about MAP Protocol — the technology behind MAPO, check out the info on this page.": "MAPO의 기술적 배경인 MAP Protocol에 대해 더 알고 싶다면, 이 페이지의 정보를 확인하세요.",
  "MAPO underpins the omnichain financial system": "MAPO는 전체 체인 금융 시스템의 기반입니다",
  "Moving beyond mere transactions, the omnichain community is crafting an all-encompassing financial network that is peer-to-peer and universally accessible.": "단순한 거래를 넘어서, 전체 체인 커뮤니티는 피어 투 피어이며 보편적으로 접근 가능한 포괄적인 금융 네트워크를 만들고 있습니다.",
  "Currently, users can earn MAPO through staking. However, as MAP Protocol evolves and expands, forthcoming functionalities like borrowing and lending will be introduced, broadening the utility of MAPO.": "현재 사용자는 스테이킹을 통해 MAPO를 얻을 수 있습니다. 그러나 MAP Protocol이 발전하고 확장됨에 따라, 대출 및 대여와 같은 새로운 기능이 도입될 예정이며, 이는 MAPO의 유틸리티를 넓힐 것입니다.",
  "Uses for MAPO grow every day": "MAPO의 사용처는 매일 증가합니다",
  "Because MAP Protocol is programmable, developers can shape MAPO in countless ways. Here are just some of the things you can do with MAPO.": "MAP Protocol이 프로그래밍 가능하기 때문에, 개발자들은 MAPO를 무수히 많은 방법으로 형성할 수 있습니다. 여기 MAPO로 할 수 있는 몇 가지 일들이 있습니다.",
  "Swap tokens — you can trade MAPO with tokens on multiple different chains.": "<link1>토큰 교환</link1> — 여러 다른 체인의 토큰과 MAPO를 거래할 수 있습니다.",
  "Earn interest — stake MAPO and get rewarded.": "<link1>이자 벌기</link1> — MAPO를 스테이킹하고 보상을 받습니다.",
  "Get stablecoins — access the world of cryptocurrencies with a steady, less volatile value.": "<link1>스테이블코인 받기</link1> — 변동성이 적은 안정적인 가치를 가진 암호화폐 세계에 접근합니다.",
  "Where to get MAPO": "MAPO를 어디에서 얻을 수 있나요?",
  "You can get MAPO from a  centralized exchange or decentralized exchange but different countries may have different policies. Check to see which would be the best way for you to get MAPO.": "MAPO는 중앙화된 거래소나 탈중앙화된 거래소에서 얻을 수 있지만, 다른 국가마다 다른 정책이 있을 수 있습니다. MAPO를 얻는 가장 좋은 방법이 무엇인지 확인해 보세요.",
  "Why does MAPO have value?": "MAPO는 왜 가치가 있나요?",
  "MAPO holds different values for different people.": "MAPO는 다양한 사람들에게 다른 가치를 가집니다.",
  "For users of MAP Protocol, MAPO is valuable because it lets you pay transaction fees.": "MAP Protocol 사용자에게는 거래 수수료를 지불할 수 있기 때문에 MAPO가 가치가 있습니다.",
  "Others see it as a digital store of value because the creation of new MAPO slows down over time.": "다른 사람들은 새로운 MAPO의 생성이 시간이 지남에 따라 느려지기 때문에 디지털 가치 저장소로서 그것을 봅니다.",
  "In the future, MAPO will also become valuable to users of financial apps on MAP Protocol, as they can use MAPO for lending, borrowing, streaming, or even as a payment system.": "미래에는 MAP Protocol의 금융 앱 사용자에게도 MAPO가 가치가 있을 것입니다. 그들은 대출, 대여, 스트리밍 또는 심지어 결제 시스템으로서 MAPO를 사용할 수 있습니다.",
  "There are also users who are investors who take MAPO as their investment similar to Bitcoin or other cryptocurrencies.": "또한 비트코인이나 다른 암호화폐와 마찬가지로 투자로서 MAPO를 보는 투자자들도 있습니다.",
  "MAPO is not the only token in crypto": "MAPO는 암호화폐에서 유일한 토큰이 아닙니다",
  "The crypto space allows anyone to create new assets and trade them across various platforms. These assets are often labeled as 'tokens'. From traditional assets like gold and real estate to innovative concepts like art and even personal value, tokenization is reshaping how we think of ownership.": "암호화폐 공간은 누구나 새로운 자산을 만들고 다양한 플랫폼에서 거래할 수 있게 합니다. 이러한 자산은 종종 '토큰'으로 라벨이 붙습니다. 금이나 부동산과 같은 전통적인 자산부터 예술이나 심지어 개인적 가치와 같은 혁신적인 개념에 이르기까지, 토큰화는 우리가 소유권에 대해 생각하는 방식을 재구성하고 있습니다.",
  "The crypto landscape houses countless tokens, each with its unique utility and value. The ongoing innovation by developers ensures that new tokens continually emerge, each paving the way for novel opportunities and market expansion.": "암호화폐 풍경에는 각기 독특한 유틸리티와 가치를 가진 수많은 토큰들이 있습니다. 개발자들에 의한 지속적인 혁신은 새로운 기회와 시장 확장을 위한 길을 닦는 새로운 토큰들이 계속해서 등장하도록 보장합니다.",
  "More on tokens": "토큰에 대한 더 많은 정보",
  "Stablecoins": "스테이블코인",
  "Decentralized finance (DeFi)": "탈중앙화 금융(DeFi)",
  "Decentralized organizations (DAOs)": "탈중앙화 조직(DAOs)",
  "Non-fungible tokens (NFTs)": "대체 불가능한 토큰(NFTs)",
  "Different types of tokens": "다양한 유형의 토큰",
  "Tokens that mirror the value of a traditional currency such as dollars. This solves the volatility problem with many cryptocurrencies.": "달러와 같은 전통적인 화폐의 가치를 반영하는 토큰입니다. 이는 많은 암호화폐와 함께 발생하는 변동성 문제를 해결합니다.",
  "Governance tokens": "거버넌스 토큰",
  "Tokens that represent voting power in decentralized organizations.": "탈중앙화 조직에서의 투표 권한을 나타내는 토큰입니다.",
  "Sh*t coins": "쓰레기 코인",
  "Because anyone — even people with bad intentions — can create a new token, always do your research before deciding to invest in them!": "나쁜 의도를 가진 사람들조차 새로운 토큰을 만들 수 있기 때문에, 투자하기로 결정하기 전에 항상 연구를 하세요!",
  "Collectible tokens": "수집 가능한 토큰",
  "Tokens that represent a collectible game item, piece of digital art, or other unique assets. Commonly known as non-fungible tokens (NFTs).": "수집 가능한 게임 아이템, 디지털 아트 또는 기타 독특한 자산을 나타내는 토큰입니다. 일반적으로 대체 불가능한 토큰(NFTs)으로 알려져 있습니다."
}